男士脫毛求推介

暫時上網睇左 20laser 好似唔錯
想聽下有脫過毛既巴打 有冇咩推介 或者邊間唔好join

我諗住係屋企慢慢用彩光算
畀人攪好撚老尷

加上又唔需要一條無都毛
彩光好似幾啱我

你想脫邊度先？
我之前係aplxx脫都上唇同下巴都ok
但其他部位唔知俾唔俾男士脫

毛孩 想脫全身

試左？ 效果得唔得？
我驚冇用

全身應該唔得了